求Router 推介 ( AmpliFi & Linksys EA 8500

最近睇啱左2款Router,麻煩大家比d 意見？
屋企用pccw 1000 M + TP-Link C5 V2 + extender RE 450.
因有隔場，入到房100M 都無
或者有無其他好介紹

AC68U/R7000